其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(52)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

weekend 出力推 ！！

我

你

他

春春有mon post

偽毒搶1001

兩公婆想點

她

你就嚟連內臟都要切埋

佢哋夾埋撚我哋

啱啱完咗

已經用咗黎買iphone

仲要彈出嚟搶1001

它

偽毒逼害真毒,連真毒唯一樂趣都搶埋

Lm

偽毒發現

用咗邊個內臟交換

分身嚟

OLD NEWS

偽毒

我的心唔見了

強烈讉責偽毒人仕

分身都要撚我地

狗也不屌

當我地傻狗咁撚,汪汪汪

高汁POST

乖啦
等陣帶你落街搵狗乸

個心淨係換到IPHONE3.5

大波後生就梗架啦

未開發

點解3.5

我屌
掃到啱啱好呢個位
𨋢開門一隻勁大隻hasky跑出呢

啱啦
我叫佢搵你架

已死

呢對男女日日響樹撚班單身狗

你講緊自己 唔中山

真毒呀

過份！

?_____?

真毒有節目都唔去

不用分那麼細

有節目

諗到解決方法未

點解有咁多狗撚？

有人會傷心

出pool可恥

出去跳大媽舞

想john

連大媽都食埋
我們中,出了你

做乜事乙戀c

聽晚一齊

Mandy肯定好大隻
每邊75lbs 我全盛時期都唔得

戀絲有變態佬跟蹤

比囡圍

今日嘅事？
嗰個毒撚？

Where 幾點

日落西山時
正西方向

毒撚戒條
毒撚只可以遠觀女神,唔可以對女神有非份之想,所以應該唔係毒撚

有變態毒撚㗎嘛

真係好不安

我連變態毒撚都不如

呢度好多猛男可以保護妳

聽朝北上去dup骨,攪到全身生粒粒~~

是咪雀仔按摩

我決定同佢講數

邪骨

應該唔止

G持
但記得搵人陪呀

你去返d人多安全嘅地方先好喎

正,最鍾意同動物玩

其實有咩數講? 擺明係警告佢

要報平安呀！
揾個男仔frd陪

什麼是邪骨,我啲骨好正直,無邪到

入戲院

幫條臘腸狗仔按摩

按到麻雀變大鵰

真心推薦,在巴黎

係

妳們懂的真多

我就是魔法師

我自己去同佢講，費事累人

叫在巴
在巴又會一堆兵跟去

真係小心，定block 9哂佢算啦

唔好呀
一係喺多人嘅地方

一堆近衛兵,近衛兵又係女,女又有兵,兵生女女生兵
嘩,不得了

咁樣諗法邏輯有啲問題

如果佢用插我，都係死我

自己一個就要去多人嘅地方

咁咪係,妳有人陪會變成佢死

咁我唔想身邊朋友有事

妳身邊朋友想妳有事

偽毒可恥

自灌,hit me

點人數
1

2

3

盡情攔截我吧,我自行回post沒有,說話要留下

4

講白啲

你可以打電話問觀眾

55555555

咁....俾你電話我ok?

2180000 call我

55554444

G

有請偽毒開話題

帶個大隻過毒撚嘅男仔
就算唔一齊搵 都喺附近stand by 啦

春
就你啦

比人抄牌

春！你作為樓豬 好應該去stand by

g持！

大隻過毒撚嘅男仔
笑肥西

俾你電話我ok?

好寸

佢係，你約佢格劍就會知

衝出去溝毒撚
嚇走毒撚

冇呀
我覺得你要維護cda咋

首推卡巴 大隻仔

挑撥離間

你地是咪男人嚟

okok
00790079

我係巴！但我得肥肉無雞肉

我怕我去戀c會以為係stalker2號

妙計！

Nth咁進取仲唔保護戀c

最衰我唔夠高

作都作好啲啊大佬

直徑30cm

唔夠膠啊

應該夠做

佢啲肌肉簡直完美

我驚個電話有人用
瀨過野怕怕

你又g

見過鬼怕黑

你180wor

checl in 完無晒野食

圖都有埋喎

你又知ge

180kg

仲食野？食女啦

男神

中山男神

我叫你去咋

原來nth先係隱藏偽毒大波屎

咪屈

附近一蘭都無食松屋算

好難為你

女神

早啲食完早啲抖

仆街住hostel mixed room 都有情侶係附近

佢呢啲先叫辣火頭

松屋 suki家 吉野家 窮撚救星

咁似AV情節

留！！！！！！！名！！！！！！！啊！！！！！

條仔企 條女係床度hea 個男仔好慘

CARRY大大

硬了,唔方便坐

喵大大

帶我上戰將

慘啦會聽到佢地扑野 聽過

等緊你訓

而家我自己都上唔到 老了

原來有年齡限制

cls

背晒都唔ADD

有人勁過你

有無得裝

勁大聲
聽到好寂寞

我會記住你架

冇
冇得
佢地有房但叫得太多聲
人叫春我叫春

行動LA

@joinjoin

我無辣火頭

落左樓下食雪糕算
希望我食完佢地扑完

呢個又平又正

痴線真係唔會想聽到

正呀 有無影啲仔來睇

我記得你啲歷史架

Hi all
搵唔到個po

好想食

點解可以推得咁快

因為我地係毒撚
你唔明架啦

我都係

花生bb 偽毒出曬街無人啦

你得18歲 點會明

得番我地真毒

過去18歲沒戴錶不過有時間
18歲學咩人做毒撚

是咪認錯人啊

花生！！

你唔講點會明

去旅行都覆到
真毒

真毒

18歲仔出去cow女啦

18歲我仲做緊隱青

踢開反擊戰術

會正常社交下
好少去event
不過識嚟識去都係仔

Nth
冇去蒲咩

Lingling

轉咗去南美可能就上唔到

試下仔

真毒啊

聽日仲要返工

你唔試下？

係喎你6day

到底有伴可能唔上咁多
成日拎出黎都怕比人偷左

小心財物呀
希望你同啲伴夾到

THIS

Seed絲
你而家係咪歌詞bot黎

聽緊古sir selection

訓著咗

同志們辛苦啦

六日囝

我聽朝都要返一返去

慘
用生命值硬接

狗嚟

要返工既都是狗
汪

天涯淪落人

好眼訓

訓啦

岩岩先沖完涼,未吹乾

5月返新工

祝你有個好前程

好錢程

睇到已經醉

渣ga

可以盡射了

古巨J

恭喜喵清

一返工就請假

好眼瞓,今日瞓得3個鐘

年少多好

恭喜巴打

真絲

40都年少

又扮
訓多d啦

依家開工

星期五晚得返毒撚

例如我

我想試朱古力新地走花生
明日lunch買黎食

好撚攰

我好無意志力 食左宵夜

做乜黎

在！
仲未瞓！

做gym囉

聽日星期六呀嘛

熱唔熱

做gym食宵夜

聽日仲要返工啊

開左冷氣

你當今日係break 嗰日
跟住六日再減

係 控制唔到 幾日無食晚餐

五日狗

我戒左宵夜應該有十年

我都要早起

唔食晚餐好咩？

典解！去訓！

我都唔敢食
我肥過西

係囉？應該食晚餐 唔好食宵夜

未想瞓住

應該早啲食晚餐

唔好 我唔係刻意唔食 gym完都10點幾 時間上食唔到

I am here

一收工就去左做 做完都十點 出街食又肥
肥是原罪！

睇咗I’m hehe

但係做完食仲肥喎！

所以做完係無食 只限今晚
今日上磅 5日輕左2kg

勁
但係唔好太在意磅數
肥肉變咗肌肉唔會輕咗好似係

我會努力！我會變得更好！我應承你

呢度幾對真毒眼見證你出pool 呀！

我唔想 拍拖後遺症好深影響

Hehe然

難得既星期五晚上

你已經好勤力架啦

就黎一日要操兩節

肚餓

24 小時麥麥送

送到黎都瞓左

食早餐

仆街發惡夢

發咩惡夢
79同你結婚？

有咩搞？
去老籣吹水？

1，肥肉唔會變肌肉
2，磅數會變得唔重要，要脂肪比例
3，食野係冇錯，一定要食不過要食得啱

比人嘈醒

多謝師兄

早晨

屌你

準備入房dup骨

咁早就上左去？

數字巴夢想成真了

邪骨？

我收工入咗大,等埋朋友放工一齊上去
啱啱採完耳,等入房時食啲嘢

水上明珠,未試過有邪嘢

採耳修眉係此行目的

番工加油

熟客仔

屌,大陸乜都加莞茜,提少陣乜都唔駛食

mvp

修完眉精神啲,毒得嚟發光

Tg冇人搵

遲到了

下次帶埋我去威

記得知自己目標係咩
例如想消脂/增肌
千萬不要心急
因為受咗傷有排煩
食多啲蛋白質
多啲訓

運動員一樣的訓練
懶人一樣嘅睡眠
餓鬼一樣的進食

如果你屌我
我奉陪到底

唔係

係比個4-50歲男人跟蹤 外國嚟
喺玻璃窗圖書館見到個男人裝咗入嚟
本來冇嘢但係佢之後入咗嚟
叫人捅死我
我求救但係冇人幫手

搞野

夢中被殺
是好事
好似係

早晨花生

搵白腸？

我仲要減多1x kg

採陰補陽🤤

幾高？

你揾人囉

屌佢！屌佢！

冇死

係被追殺
仲要之前已經夢過呢個人

集中意志
夢係你主場
你變佢做靚仔食埋佢都得

185

幾重

唔識lucid dream

學
要意識自己發夢
但唔可以太集中精神

就可以控制架啦

聽聞有

過百kg

中出又知

咁建議你
先做重訓
最後先有氧

唔好跑
一定要練腿
硬舉

加油比恒心

扮乜聽聞

偽毒list :
9. 揼邪骨 （聽聞）

跑其實我ok 唔會話膝痛
依家program 係胸-背-膊-腳
細肌都係淪住做

連登之前有po

正人君子

又中！

早晨肛肛

我之前睇嗰個孌童人啲post

早！！

我唔啲呢啲變態嘢

揼邪骨 （聽聞）

睇

春春咁早起身

nth c 早！！

有無正骨推介 周身酸痛

標準問題： 做乜酸痛

每日都要練腳

做完咕喱

你要搬野？ 啱啱返嚟咋喎

每日 會行唔到路

係澳洲個時

學到野

花花

光年

hi all

春巴
放假巧kai針

seed 絲

辣蟹

上晝都唔得閒要下晝先宅

唔緊要叫做去過澳洲

有人約啦

屋企野

春妹

春： 數字巴唔計

唔見左sim 卡支針

荀盤wo

機場撳免費sim有支

酒店借針線包

原來有啲咁既事！

我拎果張無

一世任食翠華放題

呢個我唔見有針
希望去到秘魯買卡會有

可以做肥西

有喎 一個紙盒仔有針有sim有menu
利申發夢去東京同大阪拎過黎用

做少奶奶

瘋狂食奶油豬

一陣搵真d 先
琴晚拎出黎唔覺
張野搞左我成粒鐘先上到網
開頭kkep 住得低速

Hi

00心水清

係呀 setting都幾煩 又要裝d古古怪怪野
再去都是買張70蚊車仔檔sim用算

我一直都想搵你嫁

我諗全世界男人死晒都唔會搵我
之後繼續叫春

平時都係買卡
唔係留一日日本都唔搞佢

買卡用一日又好似嘥d

全世界男人死晒 到時你都唔洗搵佢

00飛到邊

你錯喇咁就

魚蛋米線熱奶茶

有冇萬字夾？

戀c

幾時攤牌？

冇人要
同全世界男人死哂冇分別是

依家去緊成田機場check in 飛mexico
飛到天昏地間
之後4個鐘轉錢再飛lima

無 真係唔掂先問人借算

原來是偽毒

嘩南美真心好高難度
加油

考慮數字巴

瘋狂乾燥同鼻敏感

有冇耳環

更加無啦

不過可以試下d 鎖匙圈個圈睇下得唔得

Yes

一個字,舒服

出左

iphone好似細扣針得
其他野都太粗隊唔入

其實呢......我瞓著咗,佢有冇dup我都唔知

之前試過釘書釘係ok

目的地是咪天空之鏡

早呀骨精喵

有冇乳環鼻環脷環

好攰

重點係修眉同採耳

訓到好攰？

修眉

有冇

過嚟叫個叔叔幫妳dup好似話有捽捽服務

其中一個la
大約會去amazon 彩色山鹽田馬丘比丘
玻利維亞就玩滑翔傘 天空之鏡日出日落同三日兩夜團

有j 環

起身嗰陣小鳥定大雕
有冇雀屎

........

再訓過

修咗精神啲

玻利維亞

偶像

係咪正骨場？
正骨場玩邪好貴

Amazon
好高汁呀！

縮埋咗

邪骨是什麼

平時唔用j

你最後目的地是邊 轉機轉到頭都暈喎咁樣

咪玩啦

下次放定個扣針係銀包

呢度是兩個字！

怕醜

環遊世界,偽毒可恥

呢程飛到lima 就到秘魯
之後等幾個鐘就晨早內陸機飛去amazon 個city 一路玩

太醜

我都想係

好正呀飛咁遠
影多啲相上黎俾大家睇
00一個人去？

其實筆直要幾多

欺負真毒

去基場

你呃人

有個團友一陣係成田機場會合 有幾個早出發玩左陣墨西哥依家好似都到lima

同問.
好夢幻的旅程咁

最鍾意買個啲即插即用

30k
不過我估再平d 咁玩25k 都可能ok
唔係想像咁貴

去幾日南美?
溝通到?會唔會去搵食人族?

識一兩句西文 指手劃腳得掛

邊個咁蠢會比我呃到

想開真眼界真係唔容易呀

係喎 得弱雞英文掂不掂架

hj?1q?

團友係本身朋友呀？
萬事小心呀，玩得開心啲

南美囡正

唔係邪骨就囡

利申傻鳩

利申,真絲

太偽毒搭唔到嘴

setting 開返個roaming對我黎講已經好難

唔算係
不過都係hk 人 有個好似旅行家黎

捽捽同仔仔

秘魯仲得 玻利維亞英文唔流通

脫毒成功,射住細佬

google translate

旅行家呢個term好型

唔會la 依家d 人去一轉日本都洗萬幾

應該係咁既feel

大奶奶呢

飛機場,36aa

即係上網搵既旅行腳黎？
有人carry正喇

虎背熊腰呀你

窮遊全程六千零蚊咋

係 其實去旅行唔係真係咁貴
幾年前歐洲北非廿幾日都係3萬唔洗

叫春家

同春大差不多style

哦巴叫春style

大魔法師

我都係 d 舊同事去十日東京用到20萬yen

仲有幾年

有個朋友啱啱好29歲屌到西

十日用2萬就型

有冇收到利是

冇
屌到西就唔見人

食過番尋味,將之前儲起既一次過洗晒佢

儲咗29年

一定好和味

好想行埋去問下啲情侶,到底個男仔係個女仔耳邊講咗啲咩令到個女仔咁開心,不斷笑.....
仲要唔止一句笑,係句句笑

守得咁勁 同佢打麻雀應該好難出衝

your face ...

中意嘅
比人屌老母都笑

十五六年者
不過已經好襟計

我未係耳邊講已經兜巴星埋嚟

我dklm呀

想當日一個好fd既中學同學,日日放學就帶女友返屋企.....我唔撚想知呀

唔知佢點用

我想收工呀

你又知人無叫雞

你當毒撚唔打飛機咩

叫雞唔計

總之唔計

朋友話會同我出去同佢講，唔準自己去，太危險

原來咁都係一個機會

好彩 安心啲咁都

下

希望朋友職業，佢會驚啦

做咗變態嘢反而可以令妳約佢出去
假如佢係變態,我唔會覺得佢會輕易放棄

如果條友有白咭,咩職業都要咗條友

我希望朋友可以幫到我

佢只係一個毒撚
可能講就兇狠
做就碌撚呢

無白咭
但覺得個毒撚本身係有妄想症囉
因為而家回想起之前同佢傾啲嘢， 會覺得佢所謂嘅女朋友都係佢自己幻想出嚟！
幻想同左人哋一齊囉

我有張呢件事分享左比一個前輩聽！
其實我前部都覺得佢係有精神病囉

我諗我朋友做份工都見好多呢啲人！
朋友話至少我高過佢又大隻過佢我諗佢唔會亂來嗎

我覺得佢係真痴線

餓醒

我開始俾佢搞到呢我懷疑自己有精神病

去食野啦

Nth絲 返緊工？

係 唔好羨慕我有得返工

準備上機飛墨西哥 各位再見

Hi 蟲 放假都咁嘅樣

Linglingc safe flight

係咪得你一個返工 無人

ling ling

蜰

有 在巴

小心呀Ling ling

好羨慕呀

我冇

偽毒出晒去威

抵啦 無得返工

蟲蟲放假開心啲啦

腦細真係on9
得返兩日叫我報標 屌
又唔一早掉出黎

冇呀 仲喺我度

好sad 好可惜呀

蟲！

好慘 而家起身去食飯

星期六都留係屋企先係真毒

北上拜山

hi nth hi在在 hi怪怪 hi春妹

去咗返工

做孝子就放過你啦

春春

放假喎老細！

肛肛好

返左黎都無得抖下既 你腦細

船p煩

回港

咁早

今日返半日 份標星期二回

出完仲空虛？

有冇腳仔軟

見住有個招Parttime既ig咁撚人真係好撚好笑

雀仔軟

要返工,早啲返早啲收

無出所以虛

雀仔軟了

好好睇

食家

好悶

在在好
收咗工啦

非狗公

啲自拍

返去抖下啦 你返黎都無抖過

夠唔夠時間呀

去咗整指甲
難得出咗嚟

Zzz

個個都巧靚仔

其實我有小小感概

99

願聞其詳

講多 d

我都想整 好長啦 但無時間去

轉gay

我嘅人生唔使咁完整

啲人成日都去問占卜塔羅，想知到底對方鍾唔鍾意自己在冇可能，我真係覺得好無囉！經過今次件事之後，我覺得其實拍拖真係兩情相悅個喎！如果你去追個女仔，而女仔又唔鍾意你唔會有結果囉！

應該咁講，一隻手掌拍唔響㗎嘛！唔通你覺得死纏爛打，個女仔就會俾你感動而鍾意你咩！唔會囉！！你只會嚇親個女仔，條女又覺得你痴撚線！

唔好成日問點解自己冇人鍾意，你應該問自己點樣先至可以做到最好，當你一個人有自信識愛自己嘅時候我覺得賤好人鍾意你囉

我2個月無整 頂唔順

擺明唔夠啦

亂落價 咁急先放出嚟 都唔係話好想中啦

好Positive呀

你而家先知？

因為我自己都經歷過，嗰段時間係好似自暴自棄，覺得自己係零囉無人鍾意我㗎啦！
後尾睇咗篇文係講呢啲情況嘅，之後自己諗通左囉！
就會慢慢去改變啊執下自己我外型呀，做運動呀個類

依家終於知都係好事

知咩

咁每日練
就唔係100%
係60～70訓練量

刺激 睾丸素分泌

勵志

Nthc!!!!!

終於明白點解我冇拖拍啦

Joyjoy

@0079

係咪講緊比0079聽

超忍得 無拆甲？

真毒報到

啦啦啦,放工

soft gel自己剪短

下午茶時間

整左是咪洗唔到碗

有如醍醐灌頂

邊個黎

我整短甲 完全無問題
留唔到長 要帶con

死廢青終於起身食早餐

我都係soft 不過忍緊唔剪 我睇隔離post見啲絲推介西九個間整左 幾好

到我北上

幹什麼

拜山

在，在嗎

人？

喵

狗？

天氣？

快過妳

汪汪喵

冇人爭緊

偽毒掌門有咩指教

在

好慘,無人爭

同問

15-25,妳啱啱好

又準備湊女

我過咗 咁揾邊個幫手

你有女

由得佢病發

家姐個女

個個星期6放養娘家同老公拍拖係咩玩法

有女

大家都好敏感

訓練你呢個單身狗
如何服侍港女

今日被人欺負
好多人冤枉我
好委屈

講堅,任性到爆,完全唔聽話,越講唔好就越做

變心了

幾歲呀

就快6

你自己溝姨甥女先架

又多個屈我

6歲已經唔好玩

悶到嘔

我日日都比人屈 慣了

人家今日唔得

月經?

呢啲歲數好煩

今日心情特別低落

agger

有無原因

靜晒

1

5

6

面對現實啦

173非狗公月19歲

又膠又型棍

運動型又識彈琴又識跳舞
仲要好qq

好想快啲到聽日

聽晚不要來

今日衰人ex
冇拿拿追曬我whatsapp,ig 動態
點解次次係我差不多忘記佢

佢又要走出黎
提醒我有呢個人

點解唔block

佢追咪由佢追,你咪鬼上心

扮大方

你點知佢追哂你呢啲

衰喵
罰你今晚冇飯食

肛肛

動態可以知邊個睇過

ok,聞說今晚食pizza

關你咩事

一掌送你見佛陀

你唔好再睇啦
一係block佢

做咩咁惡

害死自己
長痛不如短痛啊

加入

個ig 我架

花生上啦

等食完先,送我見文迪都唔係問題

依家唔係好痛
因為都一段時間
不過
係不停知道佢仲存在咁

如來神掌

我好似識葵花寶典

冇啫用

男人先鍾意揀細自己咁多既
Nth絲上

Deedee唔啱我

有啫未得閒用

咁女人鍾意揀咩

幼齒nth

sem break我黎啦！！！！！！！！！！！！
（希望grad到

撚咗

可以中途轉機

你撚咗d咩

傻撚咗

最好既同事都轉左工
宜家返工放工都一尻樣
自己尻hea

一定唔係你

幾時輪到妳

我啊叔嚟

返工啦你

我引仔

hehe

所以引到我

不了

18-22係永恆的答案

好快你都會轉

今晚放假

hoho

好攰 訓陣
最愛訓晏覺

好悶呀

花生幾時返嚟

7

8

等搶1001

出下街不要moon post ok?

只是剛剛好

返咗屋企

慢慢等

有排

ten趕你地天日有大project

我等唔到,我好眼瞓

冇人推

女子組聚會

巧緊張

妳快啲嚟幫手,推到咁上下可以叫春

你地男子組無咩

來吧

成班女神look

Hi 卡比

d mk出哂街

組個北上dup骨團

俾啲奶力推下ok?

你又揸乾自己

我都女子組黎

咁要靠妳了,大奶奶

劍道部

你切咗唔代表女子
我真絲

我返左大陸拜山

今日做完gen好攰牙

格劍

做咩 缸缸

見到親戚,妹表最可愛

堅.女子

肛肛 聽日見

好想做gym

前輩

返大陸sd

卡巴今日有有做尖

寧願舉啞鈴都唔舉表妹

見你 的又

慣㗎啦

終於瞓得

聽日見到咁多位女神

安心訓啦

呢個世界邊有多真毒

一路訓好

🙋🏻‍♂️

🙋🏿‍♂️

真毒喺到

今日無啊 返左大陸

女神唔好玩啦

唔好學我先得架

返大陸拜山咪好悶

呢到冇女神

有大神

聽日

咩神都冇呀

唔巧嫌禾柒

聽日見

好緊張成班金神

禾最on膠又77

約出嚟格劍對

雀仔按摩

記得影相比禾

在在

在巴唔join

係啊 無做gym好唔聚財

在在要飛

做住workout先

無啊 你地聽日去整乾花？

蛋膠團

係咩
食定整

好想食 但已戒甜

可惜

唔係食完飯食蛋膠咩

雪膠定蛋膠

一班女神整嘅食唔食
點知抽中肥西樓豬嗰件

戒唔到

好

得閒！

都可以

再見了大家

你最熟佢 你覺得佢點解會睇

在在常在心間

不知道

我唔想再知

乾花見

最鍾意肥西

1001

del contact, unfollow 啦唔想見到佢就.
咁佢都無得睇翻你 d 野

btw 結果我都係分到拖泥帶水咁款

同是天涯淪落人
分咗幾耐

無晒閒話,
然後一日至數日不等鬧幾句交咁.
一場交鬧了大半個月是否 on9

我估你都唔想就咁完
不如比多次機會佢
下次先真分手啦

你咁好都唔珍惜你

鬧得好甘,
啲野講左出口永遠都會有個傷口.
鬧之前都約得咁疏,
想像唔到點翻翻以前 sweet 果陣.

兼夾本身都搵唔到乜野可以一齊做,
溝通又表層,
要行到落去其實有好多野要突破.
其實遲早都係散我覺得

訓左一陣 起身食晚飯
等陣食完藥又訓過

我上網鳩嗡幾句你就覺得我好
因住發現真相好似 0079 事件咁

保重呀清

sigh 或者人真係要失去左之後先識珍惜

其實感冒姐 但d藥搞到好眼訓

1001未

有排呀hoyin

9

10

ok i win

唔係咁易架

不過有 d 野都係 on9 到無得兜.
係 common sense 都無的問題.

我省佢語氣又係幾重既

10！

nth唔斷開我

諗住有其他人會斷

明放水

我都放過水俾你

偏幫女神

10
接受大家祝賀

你都係

1呢？

好彩剛剛好

我都無斷你架

偏幫緊你

之前唔計

偏幫女神當1

好盟友

係時候搶1001

1001！

各位偽毒出曬街 就到me!

你唔是起飛啦咩

以為無人

聽晚

在巴今晚飛？

Moon 住等開post

今次通水俾我ok?

又記錯

未

999